為甚麼我相信呂麗瑤，不相信陶傑

好鬼好笑

先唔講內容
吸你老母臭閪睛呀
文盲都學人寫文